蘭的是日晚餐-「Delicioso」

鴨定鵝
想食豆腐

鴨
豆腐正爆

留名

個豆腐
俾我食兩啖吖！！

多謝施絲支持

青瓜只岩生食

餵～
接好囉

是 但唔食菜冇得做健康師

好好食呀！

正
豆腐

how many people together enjoy the meal?

14

豆腐好滑
滑嘟嘟

鴨

絲打晚晚好多餸

今晚食剩聽晚食
loop

芽菜

青瓜

豆角

Quatro pessoas

豆腐是豐胸美顏

弘 明日要搶香呀

正呀
好似噚日住家菜

豆腐唔落蔥更加好，蔥破壤豆腐蛋白蛋

正

是好環保 不浪費食物

是咁的嗎

si kwok yen?

can play Major tonite?

是

是 4人
What is major tonight

今晚繼續rich

非 這是正常

啱啱唔得閒

第一次聽
屋企煮慣蠔油加葱

日日咁好餸

聽日我會po多d的

期待

聽日會po午跟晚 弘請多關注

係 但我麻麻

好好餸

可以上網睇下
豆腐、波菜都唔好
豆漿丶蛋都一樣

還好啦